[I/A] King’s Raid #101 第一次開post仲要用手機開慘過唔中專

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

係邊SEARCH人個名入場

日服配音名單

第一頁有請

估唔到真係引到你答我

講

屌鳩你

Epis T1-5 揀咩perk 好

第一頁咩嚟
btw辛苦T巴手機開Post

原諒我新手多野問 問多句 補既裝點配屬好

除左坦乜鳩人都係公廁4屬

呢句可以加埋去第1頁

明白哂

教學好似有？

超完超夢夢番黎 有冇日服BD既朋友

留個位9分鐘

好似無 我見到有教點邀人入場

如果係我想入佢個場呢?

原來無 等有練epis果d巴打答你

新手留名

上網教
ATK UP / OPPORTUNE UP / NIGHTMARE (DARK) / DEVILS'S PORM (LIGHT) / EPIS (DARK)

FOR PVE & RAID

目前邀請功能已恢復
只係介紹有咁嘅入場方法
多數適用於房主Macro緊
而你又唔小心斷咗或彈咗或撳錯嘢出去咗咁你就可以係唔需要房主嘅邀請下入返場
而係教你亂入人哋場，多謝合作

【如何在沒有對方好友的時候入場
(有好友同樣適用)】

第二個方法，【Friend】 > 【Accept/Request】
右邊 Friend's Name 搵開場嘅巴/絲打嘅ID 再撳【Find】
搵再之後撳藍圈框，而唔係走去撳【Friend Request】

因為開咗場係唔會開到Friend List加你
最後都係會見到依個畫面，同樣地，如果有對方有開場(要係房主)，又有位嘅情況下，會出現綠色按鈕【Join Raid】
無出現嘅話一係滿人，一係就你撳嘅人唔係房主

t1攻 血
s1 100%光 s2多一粒魔用多次s1果個
t5光暗
打wb用

等你

5星專theo真係痴撚線

新問題 禁左FRIEND REQUEST 再SEARCH就搵唔返佢

係咪無其他方法入到

真心問，其實係咪我寫得唔好所以睇唔明

我睇錯左呢個 >> 【要加好友先可以邀人入場?】

friend request左係搵唔到 bug黎

如果係同公會嘅係公會搵佢，如果唔係除咗密/係頻講過嘢應該都無鳥

我返到去再執執啲順序

應該係太多字既問題
fd request
打名
join raid
唔好申請好友,否則你就搵唔到佢架啦
完

鬼佬公頻 個leecher BD 係咪姐係招人訓床

可以佢想做訓果個

個個5星都痂線架啦

你又岩

Btw 5*專龍女唔痴線

4星同5星差得遠唔遠

唔知 比5*專巴打carry緊

ok啦我

我返去大執

日服60 BD-1 有冇人想夜D試下70BD

痴線，升嗰個都痴線

正想問有無人試

你想依家試?

試唔到啦佢同我隊野一樣

又有5星專

Mirianne 其實打龍是咪冇咁好 PVP會重D
如果換走佢搵D純DPS會唔會好D (Loraine 光法 Aisha)個D

唔覺有咩問題

樹法打龍有力嫁咩

我見Vespa推薦Bd用AISHA GAU 樹法

樹法同gau作用係cc

以前唔係luna 就係aisha

Jane Aisha Maria 水補 黃金組合

水補係乜鳩

湯巴苦主

Mirianne都打到傷口

萬巴 bd-1

叫開龍女，水補真係諗唔到乜嚟

可以嘗試係佢嘅顏色觀察下

你會覺得lailas 定medi係水補

60塔點打 招技快到cut唔到

似係你唔夠力

你其實用緊咩隊

高攻就cut到招冰？

epis gau/男豬 frey 波女

medi

高攻你唔駛斷咁多次，一個cc rotation裡面就可以收佢皮

咁究竟邊隻打邊隻

gau 同波妹接暈試試

我打法係聖母2技加3技已經打完

佢口中既水補係龍女

十抽卷係活動有用

咁單抽卷計唔計

有30個uw未開

你又會唔會太高攻 我已經換咗黑龍t6

lailas 先入為主有角有尾真係似龍 諗唔到同水補有關

你epis應該ok我估，sonia gau你手動連cc應該ok掛

單抽冇up

roi 無限3技打死左佢

人地好似真係龍

30個uw

用miri kasel demia +奶 auto過

m巴?

就係真係龍先叫龍女，所以咪諗唔到點解多咗個水補

話說我個公會bebeisme，唔on兩日我會踢，你地見到有位有想入就申啦

打左6次先過到

點睇都係毒奶多水啲

波女t2點邊個好 定係點返t1個hp 為咗60層用石加速粒花花石

bebeisme定bebeisyou，好亂

多數點20%增傷嗰招

好 繼續打

太掛住m巴，係bebeisyou先係

亞服新手
打到2-10
其實係咪一直推圖就得？

咩都冇做過

跟住任推就會有其他野做

跟任務做先

彈左 重ON緊

仍然係新手既過來人話你知左邊QUEST記得跟住黎做
一味推圖玩到第4/5章左右會卡關

打打下彈個廣告出黎
屌佢老母

原來有quest

比你地會揀毒奶T5先定廢老

毒奶

唔駛想咁多廢老唔一定要t5

想問下大家 公廁騎專升唔升得過？

邊隻係公廁騎

cuw

又彈

升得過 因為唔係隻隻騎都要專 同埋公廁專易升星 因為易抽d (3%)

失敗源於放棄

繼續?

我溝緊隻吸血鬼佢寫0/1200
姐係我一俾呢舊野佢就溝到？

溝npc架

有時D 花花石/Essential 儲下儲下都唔想用...

就算你唔睇第一頁都睇下舊野寫咩

有冇人bd/id

吸血鬼唔係npc咩

一時撈完亂左NPC同Hero Sorry

留名

新Post留名
昨晚off左之後到現在一開已經....廢事追post了

推

有位訓既可以加 新手仲慢慢推圖中
又準備返工返去掛機

唔記得講我係aisa

我都係 都係留位比其他巴打啦 我應該仲未去到要打龍既地步

解任解到去要整花花石了 又可以慢慢等 刷主線升LV

唔好等呀
直接爆石完啦

好啦
岩岩過完第6章Easy
準備返工再慢慢玩

慢慢玩就等啦 時間愈少用愈少石

已經用左啦 唔理咁多了

解任唔好等呀
個任務進度同你推關進度掛勾

幾百石我慳嚟洗屬好過

我就覺得宜家你慢慢玩唔急，我會用石解任都係因為要衝pvp姐

有無亞服BD可以訓

有

新手點同你地老屎忽
佢推圖個任解完可以幫到好多
唔同你地唔洗推圖已經冇野做,緊係慢慢等
卡關2日浪費2日時間2日體力
定繼續拎資源推圖解任?

我刷咗2日首抽
爬咗文 想問吓刷男主ut好啲定epis ut好啲？
我見有人話男主有ut之後有起死回生嘅能力
又有人話epis俾人buff之後依家好勁
我0課所以想刷到好首抽先開始玩
唔該曬

太好了

要搵多個

Epis啦，男豬唔啱新手玩

無瞓場咪掛下LOH，就算掛滿1000場都掛幣換200UT碎

黃巴好似打 岩岩佢係POST有問

有無日服70BD 團

其實果兩日你都可以繼續推圖，最多都係翻手打多次story啫唔嘥你幾多體

我電腦一開夜神藍MOn

你咩名巴打 我邀你

Harutyaa

Bd70亞服-1入TommySS場

齊左了

你應該開個新ac理解下個任務對你推圖有幾大幫助

冇話邊個岩邊個錯既 兩個都有各自道理 大家唔好吵 打和

不過我都打算可能開多個分身模擬器玩
睇返下2* Epis 3* Maria既話輕鬆程度/進度係咪會好過我而家呢隻AC

應該輕鬆好撚多

你都係玩epis maria算啦

黃巴隻ROI泳裝好正

你令我諗返起我男主單UT 開波
有諗過重刷 但係都係算

諗返起我而家個陣 2隻奶 加隻送既男盾
仲有隻3星卷好似半桶水既偽DPS aisha

男主識玩都好勁呀
pvp
有時對到男主都輸

5星卷就dps啦
不過十日

晏少少試下
搵多個巴打

慢慢黎 話唔定我最後捱唔住棄GAME呢
希望可以玩落去
係最近返夜更冇野做先開始玩

其實有巴打幫打龍裝成個情況好左好多 所以唔重刷
男主PVP 莫名其妙地好抽

roi得呢套正常啲 其他都好樣衰

我得隻公厠 75LV T1 其他66-65 T1 求床位

玩到第3定4日 第一隻T1 Aisha
掛一陣刷6連Normal 返工再玩過

校服襯晒佢

lapzai日服3隻t5 痴撚線

日服 公會 港人港事

岩岩升左LV 有多3個位~~

日服好難有床位

見到s巴同lapzai打70龍

Rio泳裝有得唔正咩

R巴方唔方便留一留Game ID，我放落第一頁畀巴絲們睇

GAME ID: Szxffd

湯巴下星期點?王今日殺?

下星期照開兩次，今日11點清尾王
未用劵嘅巴絲們快手放隻1LV入去清劵

我唔打啦 出去跑步 熄下部電腦

你清?咁我入去死了

放心清
留咗張劵收

咁好既老屁屁邊度找

廢薯嚟咋

謝CARRY

都幾搵笨

其實我新玩果陣都係咁等㗎啦，唔洗專登開個新ac睇驗下

但係個quest renew左唔同哂獎勵

男豬個新skin真係唔錯

如果我只係輕課禮包 Skin係咪後期先玩好D?

冇記錯bebeisyou 好似宜家有位，可以申下

可能大家睇法唔同啦，我覺得無乜所謂，等兩日我又係推圖打龍打素材

申請左幾日
id: RaiName2

等係仲要等#fs

講緊新手,任務
邊有龍你打

癮基刷

輕課等特價最抵玩，2100一套

我 未夠7日

ID係邊個

Kafaat

我6x lv果個已經有m巴帶打龍 就算無龍場俾你企咪刷下圖升下lv囉，長命驚慢慢玩，進度呢家嘢好死既，打得咁快咪又係等下個更新

m巴

你講有人帶咁冇意思啦
lv1入去訓都得

我就只係可以搵街場

越低lvl比人帶先越冇意思

唔清左隻王佢 ?

收到

驚有巴打未打
3會巴絲們是咪清晒劵了

我2張券清晒了

我都清曬了

感激各巴絲
下星期繼續2次Hard
如果想長期開就要麻煩各位用多啲體
PS：刷大大大大力

果陣時係得mod巴開個T7bd俾人企

龍弓打到61 62
覺得好神奇

報告刷巴

好彩唔會誅九族

呢樣真

200蚊6000石

日服新手
想問下送個D T5黃裝同T6黃裝
T5比補師用 T6就比dps用? 我既dps有epis(UW)同theo(UW)
定兩個都比晒DPS 目前兩隻都用緊任務送個D紅裝+15

你都升lvl升得幾快

T6 EPIS
T5 THEO
補隨便

佢呢個亞服分身黎

龍弓d技其實同普通dps差唔多，只係再比多個龍殺佢姐

唔該晒ching
仲想問下如果用鑽買sonia
咁5星卷有無邊隻補師推薦

你依用緊咩補

frey

會盡快溝到

買唔買男豬校服SKIN

識買一定買nyx speedo skin

呢個真

男豬一定係買冰雪skin

日伏有無人帶到70bd

日伏無送校服Skin劵

有一張

差d唔記得聽日送校服Skin劵

搵多個可以試

好彩你講姐

GOGOGO 你開

我冇70

2d圖太醜樣

我有

你開

有就最好，伏唔晒

開ED
Cleo4

唔小心取消咗 +多次

多謝湯巴

歐洲湯

已收皮

我可以試下

手動roi好攰

你代我位 我打csgo

又真係歐咗

唔夠錢t5毒奶

你地過到未

獸人奶

過唔到
唔夠DPS/SUP

cut到飛就cut唔到火

俾咗坦裝gau都頂唔住

其實應該上你隻波妹,有AMP
我隻聖母收走佢

你快D升LV啦

你地試啦 我隻epis垃圾

你隻野咁快80 點up

我都想試

狂掛18 拎EXP水食

日服ANY 60 BD

琴日返hk先開始掛到
btw 72了 今晚73

其實有個快速升T6裝既方法
就係抽T7裝去升

220蚊買６０００石加３３個lua taken佢係唔係搞緊笑

咁係咪直接買返10000石好d

愚人節pack
可能下架之後會再有野送畀你

又唔係咁計既

係叫你課曬兩個既意思

真係愚人

又刷左20次第一層

拿咁計啦：
而家首pack 740蚊有20600石，加1000非洲卷
而佢個愚人pack 220蚊有6000石，加33個lua token
其實計返條數，都叫做抵既
但我自己覺得平少少不如唔好出

慘啦 真係中左inn輪迴
樹法>射lin>樹法>射lin>樹法

咁洋介巴課唔課

x絲課我就考慮課

課長就冇x2

聽朝課

多謝課長

唔課呀

其實計返個愚人pack，最抵課唔係石，係佢Ｄ lua token
用黎買月卡都得

33買到兩個月 有找

抽弓pool為咗追龍弓uw，點知中咗cuw

武器強度黎講係咪UW>CUW>龍武?

係呀

miruru專有冇用

想買個6000石pack

買囉，其實係有優惠既，不過個優惠真係唔算大

只係多個PACK比你買ONLY
本身4000石同10000萬都係差唔多

龍武升5星易過cuw cuw唯一係有3個符文位

33粒野好似無咩用?

其實D鑽係咪最好用黎買英同skin???

有用啵 點會無

第一頁攻略有講

換隨機uw卷?

你覺得邊樣野有用咪換邊樣

課邊一邊好

其他貴到死 33粒買到咩

月卡都買到兩個月啦 不過唔知日服有無

33粒買2個DAILY

OR你KEEP住課既話可以儲去換UW/其他野
睇你會唔會狂課

最值錢其實唔係石，係33粒lua token
因為而家lua token比較難拎，老手應該唔會特登入去買t pack黎換130粒lua token
所以lua token值錢左

買一個啦

而家睇唔到美金幾多錢，只知係220蚊hkd 買都聽日先

屌V社老母，出垃圾

屌你唔要我要啊

唔撚係掛

demia s1拉唔拉到人就睇佢啦

唔練Demia即係無用

一dd cc英可能有用，加上新英好似同dodge有關

S巴係咪有內幕消息

好耐之前公會講起有人post 技，宜家唔記得lu

我淨係想知嗰兩條女係物定魔

鳩作嫁？

5星吸血鬼+5星Aisha+4星排骨
獸人+毒奶+蛋妹萬用

好似有dataminer

大佬收到風先唔奇

我淨係想知嗰條仔係直定彎

可能係TB

我打gr男盾會用acc
唔用會miss

可能鍾意五十路

如果有盾果隻同arch係fd就有可能係魔攻(坦)掛

miss d乜野？

其實我9講 我自己冇研究係咪真

係魔攻就練晒佢

係我眼中所有男角都係gay

除左哥布林

廢老都係

冰法偽娘點計先

屌 漏左廢老

咁又極端左Ｄ
總有Ｄ角色係有直男癌

唔係咁鍾意偽娘 不過可以接受

廢老同哥布林

要令洋介巴夢想幻滅

豎琴果個9成9係魔攻掛

bl漫我都鍾意睇直男比人拗彎

其實我覺得nyx bau mitra都有d似bi

騎士天生0 acc有機會miss

轉會期打唔到 唔好記我名

玩咗2日，卡咗喺5-21

升星 裝+15 升lv 手動暈怪

/ 開場等carry

3次11連 2個公廁專一個MAY UT

May ut

又手賤 又要再儲石了

大家帳號個人仔LV點先升得快

買英，升t

29隻英先60LV

波巴都有玩日伏?

指亞服 岩岩見到個120幾LV

用緊獸人奶覺得幾好用抽左兩次10連想幫佢抽埋隻UT
中左隻毒奶UW + CUW + 隻10秒-CD錶

之前好似有巴打話隻-CD錶勁? 如果俾Theo用係咪下面呢舊好用啲?

係

有人話似2D版KR，有無巴絲想試試

同valkyrie connect有咩分別

睇湯巴頭 湯巴玩咪玩下

非洲人抽野 冇L用

分唔到

我引伏多
不過隻驚好似出咗成個幾月

有冇d好J d架

瞓醒再搵，四月大把驚出

今日有2個pack育成包 愚人節包 有冇人已課

Why is Roi so good?

Because his name literally means Return On Investment.

無咩誠意 唔課

有無個macro係for solo raid

加多一點去中間 有咩難

黎緊張自選唔知要咩好

琴晚(應該叫今晚岩d) 返夜更冇野做
開新ac試全跟quest做 全程auto 1.5
第一次卡關大約係3粒鐘左右 打2章尾關hard
手動就可以過到 要自己cut王技 但真新手似我應該未必識手動

新手個random專武
係咪中左其中一個之後,
再等自選卷
揀返可以用到個專武隻英雄比較好

睇你中咩既專武先

中左miruru同Tanya

物隊黎講呢兩隻都有用既

訓醒發現琴晚掛機無開auto放技輸左 仆街

我課左愚人節包，順便2次10抽中左cuw同cass專，其實課3次差不多送你一把randow專，見人見至

日服極速進度搞到好迷茫

玩到第三日全隊5 星，黎緊3 星券唔知揀咩好
Epis (UW UT), 日服公廁，frey，男盾(CUW)

理想陣：Sonia epis (Maria/蛋妹？）獸人

3、5 星應該揀咩好？
Maria 係咪過渡角黎？我見競技最top 果班冇乜人用佢咁？攻係咪過低？

pvp同pve分別好大

返咗大陸唔記得請假

湯巴比次機會

vespa就好 點搞隻驚都好 出個包個個就爭住課

試試先

Daily Ruby2抵唔抵買？

練爸好大怨氣

又係呢嚿嘢，第三嚿

我都棄課鳥

睇埋4月頭有無ut event或者課定個雙倍等event都好

怨氣又說唔上 俾錢個個又唔係我

課啦

買埋今個月月卡就正式戒課KR

0課到底

新AC 二星圈Pick Epis實測 全部經驗水比哂佢飲
仲可以提早做30LV打龍任拎D加攻野比佢著住先加快推圖
三個鐘大約可以解到到呢度 第3章起步左右

發覺自己好HEA 訓教先

隻新男槍真係好吸引

pvp好勁喎

Maria pvp好勁啵 成日比佢一下收皮

有無日服巴打想試70bd

晏d

好 暫時同街人打佢地會控隻龍落黎都算打到

我開緊雙經 完咗就試 唔怪得pvp唔夠人打 個個用緊t7龍

咁我落街買個飯

卡左係5-14,隻boss有魔攻盾
但係我成team都係用魔攻

有冇EPIS
手動用2技閃去枝旗後面打爆左佢就OK

亞服有冇BD有位

睇第一頁acc係垃圾屬
但我自選T6 三屬裝
第4個屬抽到佢 係咪可以唔洗升

成日有人問clause 4屬用咩好 reddit見到有個post share
我放上黎比大家睇睇

何解3條吸血

有兩件都抽到

正常

抽中咗ezekiel 個uw開局
跟住係咪買ezekiel 依隻英 ？
Keep 住打落去？

巴打係咪試70bd 我得啦

日伏有冇公會收人

可以嘅，但我唔清楚Ezekiel啱唔啱新手用

岩岩開左 打埋呢場先

Nevergame

喵撚A

唔該
入咗

頂唔到火嘅gau要唔要？

一陣試下 打唔贏既話 好過街人隻frey

3p係我岩岩刷左好耐既街人

靠你啦

我隻gau俾d小龍圍死。。。。

應該贏了

揀邊隻好？
家下得Ezekiel uw

你隊野而家點

爽 第一次

廢屬甲

你落隻gau睇下佢有無野放

依加先睇到 下場落

今次轉到

你地斷到技就夠打了

件甲攻 爆 hp 用住先

召喚X絲講解Ezekiel

打多幾場我要做一做野 15分鐘後繼續ok？

唔好同我爭法師件衫

好

我會掛住係度等人入 你做完再睇下我係唔係度

好 到時無再叫你等next

越打越快

托海

好 陣間再打 巴打帶到人

斷到龍就打到 可能慢少少

ok嘅 換到裝就得

玩左冇耐，仲係開頭個4隻 roi Frey 女法同M字頭個女刺客

Sonia同jane邊個好用d

我決定3星卷換nyx

唔好呀 玩死自己

反正亞服有大佬帶

呢個真係睇唔開

Nyx要T5同3*專先開始叫見得下人 有大佬帶都無用

要投資勁多野落佢到先回到本

唔想用mk rio呀

只可以講句玩得nyx 乜鳩資源都要比哂佢

亞服有無大佬BD

報名報名

除褲巴=大佬

大佬

我要床位

我預感到11/1點會好撚多歐洲人

Why

有UT前係Sonia
有UT後兩隻都好用

亞服正常每個禮拜買200UT碎的話，星期一會買到600，可以合張隨機UT劵

想中gladi

完全唔想掛loh

祝你中到
我想中Jane BB
中咗唔撚等新英即刻T5

玩mitra囉

唔想掛都要迫自己掛
一日掛足6粒鐘
每個禮拜有7大料、150細料、200花石碎、200UT隨機碎

講開jane就嬲

之前隻自爆jane唔小心俾左T4料佢

又Rio

Mk齊裝好勁 勁過mitra

1001唔該開post

RIO入侵kr

有埋UT直頭神角

係
你入去就睇到

靠刷大大1001鳥

想升到佢果舊回魔遺物5星

定係Rio入股kr會吸引d

尿壺?

下星期先掛

咁只會吸引到Gay巴

等你地升哂之後就好似nyx同gladi咁nerf
到時咩補償都冇仲要比reddit班人話你地crybaby

真係無論0課微課輕課定重課都要掛掛佢
唔使多，掛夠每個禮拜嘅就OK

唔怕，Jane好有愛，但一直無專先唔升

5星自選卷係咪無得揀Sonia?
我2星卷揀epis 3星卷揀maria
但係我又課左個人物包揀theo換左maria落黎
攪到好似晒左個3星卷咁

如果用鑽買人 有邊隻推薦同埋5星自選揀咩
呢加隊野係咁
Clause Theo epis frey

我仲未夠角色掛LOH

原4+男坦=5隻
2、3、5星劵=3隻
都已經8隻
再溝下買下其實唔難

5星自選卷係咪無得揀Sonia?
係，無得揀，可以揀到咩麻煩睇睇第一頁或者自己開驚睇睇
其實唔會話嘥，只係你揀咗推圖重覆咗位嘅英(Theo/Maria)

如果自選劵以你嘅隊坦可以買Sonia，因為反正你遲早都要練
5星劵可以考慮獸人，因為加攻加攻速，你Epis+Theo都好需要

依家4星鳥

咁15日登入自選uw卷 揀Sonia uw?
唔該晒巴打詳細解答

聽聞15果張卷都無得揀soina uw

打多咗句自選劵
你Epis/Theo依兩隻如果有專的話可以揀把UW畀Sonia
客咩氣，有幫到手就最好鳥

咁大獲

X絲課左未～

係 淨係到nyx

好似真係 佢寫左designated
但我已經買左

你玩到後面會有自選uw卷 可以揀到sonia 狂解左面個任務

3星卷換到TANYA, 巴打們點睇呢隻角色

Pvp角

首抽Ezekiel uw
用緊Frey Roi Cleo Mirianne
用卷換epis theo luna Selena arch artemia 邊隻好

3星卷換到既睇樣最LIKE佢,就換佢先

整緊粒石頭要兩日

無坦你點推圖
你已經兩隻DPS，仲要一物一隊，你諗下Roi Mirianne 你想用邊隻做主DPS先

加速

亞服有冇人打龍

梗係囡啦 miri

求carry

咁用3星劵換Jane、2星劵你用咗未?

未

巴打俾個id我

你地有macro咪叫好囉，得部電話我真係唔想打

啱啱用卷開咗nyx uw

加左fd

唔通要踏上不歸路

咁你用咪得

除褲巴有埋ur都仲要尿壺

我放工返到屋企先玩 唔想用d時間落呢d地方

個黑化SKIN點先有 好型

上次萬聖節送

巴打，咁我三星卷Jane,
五星卷換邊個好?

活動 等萬聖節睇佢復唔復刻

課左幾多愚人pack

唔好意思，要用腦諗下廢事伏咗巴打回耐咗

0星 NYX無撚用

咁我畀幾個方向你參考下
魔隊二星劵建議換嘅有
CC SUP - Gau(打龍3技學滿書好撚有用，但魔隊打WB唔會落去，所以練唔練自己諗諗)
奶 - Kaulah

魔隊三星劵建議換嘅有
坦 - Jane
CC SUP - Maria(推圖、PVP好撚勁，但同樣魔隊打WB唔會落去，所以練唔練自己諗諗)

玩到15日仲會有張五星劵，所以畀你參考下咁搵，當然最後點換你自己決定
我只係畀你參考下

一：
坦 - Jane(3星劵)
DPS - Mirianne
CC SUP - Cleo(等5星劵換Maria)
奶 - Kaulah

二：
坦 - Clause(等5星劵換Jane)
DPS - Mirianne
CC SUP - Maria(3星劵)
奶 - Kaulah(2星劵)

剛剛打完toc

仲有冇位

又水補又黑化Skin睇嚟真係唔認老屁屁都唔得
嗰時等活動換嗰張，啲死人箱一張都開唔撚到

一定要尿壺 ut淨係回好少

咁快手
我差唔多成半個月先會打完

滿左了

UT都回得少

感謝巴打
點解Nyx 冇撚用

1格好似1000 300唔算多啦

0星無撚用啫
你預起碼2-3星先有力打PVP/推圖
但打單龍就食得屎
BTW洋介巴召喚

但加埋個尿壺就唔同曬

咁 epis theo luna Selena arch artemia是但一隻咪入唔到隊？

有冇人打id 想要粒野升裝

為咗用個macro換電腦根本就本末倒置

又打錯字，單體先啱
唔係唔得，Theo換CC SUP個
Arch嘅話打PVP先多人用，之後唔會入WB隊，所以練唔練你自己諗
Epis Artemia可以換DPS個位
Luna Selene無愛唔好練，有愛都盡量唔好練

召喚我做乜

點解Nyx 冇撚用

但你微課唔掛好傷

我之前一晚四開 掛得半個鐘就全部彈曬
雙開最穩陣 可以掛到冇位/冇體

我一陣陪你打

我都唔知自己仲會玩幾耐

LOH會無體咩

緊係玩到熄Ser

打龍

佢有撚用，我老公黎
講返正題，NYX係遊戲內既實用性自從被NERF之後低左好多
即係咁，我老公五星專，但打龍都未必係最高DPS個個
而係PVP表現上，因為而家多左樣野叫寶物，全部人ｈｐ多到喊出黎
NYX可以秒到對方既機會減到好低，而且因為佢係玻璃炮，成日都係自身難保
佢而家高星專PVE打圖方面係ｏｋ，但真係限於PVE，可能係我本身都唔多識玩ｋｒ啦，但我認為NYX係比上不足，比下似LUNA

除褲巴真心好人

四開咪多咗個出嚟

我打龍單刷

我覺得Luna 5星專會勁過NYX
屌佢老味落咗龍女照秒

四單刷

應該係
LUNA比起NYX真係唔算眼屎

算啦，係老公就包容下

luna picm rate

請問廢老用咩runes

唔係3藍咩

慘....

抽到火法UT

300點

一嘢轟落去一定痛到仆街

有冇位

Wt -/:;()$&@“

但係唔係話火法無用架咩

唔小心打死咗g會尾王

等緊除褲巴carry

g會得返32個活人 幾時再搞合併

其實未去到無用嘅地步，但要有愛

星期日收應該無事嘅

等公會開100個位

瘋花巴 打70bd？

一晚掛唔掛到一千場 ?

100個位都收唔晒3個會啲人

起碼1 2個禮拜

gg會已經解散咗啦

個任係打完一千場就重置, 唔限時?

唔係任嚟，係成就
每打夠幾場就會送碎，總數1000場送4000碎，唔會重置，唔限時

係打完1000場就冇 任務唔限時 但係loh限時開放呢

仲打唔打

OK THANKS, 仲以為有得打咁掛黎換

慢慢掛先

打呀 仲等緊

今日快手掛掛佢睇下換唔換切UT碎

開左場先？

我同第二個巴打打緊黑龍 問下佢轉唔轉冰龍先

我都係等再抽多一個無用既UT再碎

唔小心抽中左吸血鬼ut

終於齊裝

乜咁唔小心

30張uw卷 得一張中

Uw卷

30抽中1好好啦喎 又唔係30張10抽

btw有幾多人單抽30張毛都無
你中到自己有嘅英仲要係UT已經好歐，仲要話得一張中 真係難聽過粗口

30抽唔中返30把UT點得架

隨時30張10抽都可以毛都無條

sor啊

其實我唔知佢幾%機率中

唔小心打左唔小心抽中ut

唔使Sorry
UT 1%
然後你抽個池有幾多隻英再除返
法池有9隻英，即係1%9個人分=0.111111%

仲要搵多個人打

我都係哩番係屋企先

最緊要係中你自己用嘅英，唔係好似上面位巴打咁，畀你中到但唔練嘅英有咩用

閂好門窗啊巴打

開門 歡樂送

除褲巴 我好似斷左

你仲打？我都想去打下冰龍

我無所謂 冰龍有冇位俾我

宜家有幾多個人打冰龍

me

邀我 求床位

我冇75冰龍

係咪FULL

我id

新手留名刷首抽

巴打你id係咩

I AM FOOL
始終都係課左

兩個daily可以重疊

可以

日服今晚就有5星卷

慢2日

新手想知換咩好

只係為左等今個星期四

我自己就魔隊齊左4隻 可能換隻物攻既

成4萬石係咪想買埋npc

WB 呢

想要sonia但係劵冇

我都諗緊課唔課
拿拿林用埋d credit 佢唔洗記

想換SCARLET

課個愚人節咪入手囉

唔係呀
只係諗緊應該會拎黎抽野多
抽到邊隻專先會買邊隻角色黎試

課埋佢

出新英果陣唔好後悔就得啦

萬氏巴召喚

King’s Raid興唔興一出新英就OP一排，跟住下次更新就NERF一NERF

??

而家新個3隻都唔係最OP
只係算中庸

scarlet

一時時

一陣搵你

有d一出都唔op

你宜家係咪online

最近個3隻連人影都冇

卡法SUP都唔錯,不過要手動

入我場

褲巴黃巴 你地有冇卡住左

冇 你退咗房

記得bid

pvp會重置d分定係派完會繼續啊個位

又斷 我試下熜左個WIFI

又有70bd帶

第5章hard開始死人

地獄黑仔王

一陣失敗埋就

夜d打唔打bd

咁又無

龍裝就算 專武係咁真係想死

打緊了 無休止咁掛緊

除褲巴唔見咗

nyx個陣

好 咁我搵街場

有冇日服60BD

除褲巴係咪用marco

有冇人知日本AppStore 課金要點做？

係 我去左打PS4

日本itunes卡

個AC 係日本地區DOWN完隻GAME 再轉返香港地區

即係logout 日本login 返本身香港果個？

目前課左THEO , 用緊 theo epis frey clause, 分別LV 61 57 57 57, 推6圖NORMAL 目前有D吃力, 唔夠CC技隻男盾成日死, 而家張3*同5*卷未用,仲有8000紅, 如果想用卷換英強化下個陣容目前我應該換邊隻好?

可以睇下呢個
同埋唔係LOGOUT
係用同一個AC轉地區

有冇人計過係淘寶買日本itunes定美國itunes gift card會平d

你個情況同我完全一樣
我正想課個包換Theo

呢隊夠推爆圖
要換就卷換JANE換CLAUSE
OR買波妹
卡關你有冇跟任務解
送好多EXP水,比DPS食晒佢

邊隻係波妹？ 叫咩名

萬氏巴你想唔想overbid

冇所謂,隨你地

咁我地亂黎啦

Sonia

抽到粒Dice 之後終於過到7-1 TOC 都過到關

如果我課左5星卷，揀一隻60lv果個 ，揀邊隻好，Theo/epic?

你本身有咩UW/玩緊咩隊
有咩隊友

推到6圖係咪應該成隊升晒上61lv換T6裝？
我推到6 hard隻坦都係成日死 拎唔到3星

CH6當然用T6

星期日果然少左好多人

等緊1點

等湯丸巴幫我驗血

巴打對於Priscilla評價如何

1點做咩事?

P姐好勁, 對全隊又有BUFF

P姐個BUFF唔係單體架咩

不過唔知點解而家好少人用

夠數出random ut

褲巴黃巴 我打多陣唔打了 要出街睇戲 THX FOR CARRY

好似係自己同最高攻果隻 加好多攻

其實諗緊而家nyx係咪唔應該點T2 perk
轉去點s1 dark

睇技配隻MK好似幾勁咁
諗緊買唔買黎玩

P姐物魔隊都岩用

我用緊BD T5+0 裝，上T6 係咪都唔+ 住？等T7 先升？

以前冇medi

洋介巴點睇

唔升邊有得你上T6
同埋前期唔好升T

Mk都要買

好廢嫁，唔好買

id-1

我仲以為你唔係到

Id80-1

即係打BD60 出T6 升+20 過渡？升BD 超食錢同資
好驚升錯

任務送個套有送埋材料你+20
如果你自己打T6裝就要打材料去升

係想買隻P姐
但又溝緊隻毒奶
好似好無謂咁

p姐都係等溝算啦 唔好買 要買就買miruru/naila 睇你有邊隻專

冇人

我地兩個打住等

LOH要BAN PICK 有排掛

新手今日入坑
睇左第一頁有D野想問
開箱中左Theo專武
但要點先有Theo
我見自選卷都好似無佢
一定要草6000石買?
好似遙遙無期，而且無專武推線應該會好慢?

正常掛足7-1 2星期內可以1000場

1.6000石買
2.溝
3.課金包
6000石推下圖就有啦,努力一下就買到
冇專唔會推唔到圖
因為解到咁上下任務有送1把
PK場.LOH都會有專拎

岩岩拎左自選專武卷.. 換比EPIS定SONIA定係留番?

而家用緊 frey sonia theo(連專) epis(有UT)

DPS行先

唔等15日先用過張卷俾epis？

咁我想問吧技書係咪唔好俾KASEL..因為撞職

我想問下之前任務送個T4,5,6 強化石 有無得自己換架? 冇強化石升專武升到天荒地老

掛loh

loh日日都有得掛啦 黎打id好過

THEO可以課1000羊個包有

中左theo專又未必要玩theo嘅

只要你打到7-1
抽T7裝去升係最快
未到既話打T6裝去升都唔會天荒地老

拎活動啲單抽券中咗塊鏡

係，暫時畀晒Theo先

可唔可以快D一點

P姐依家其實幾辣殺

歐洲G，玩咗幾百日一塊鏡都無

miruru/naila 2隻係咪都幾需要專武GA

你唔得閒? 咁我唔打了

係一定要

我等緊一點換UT

我仲以為你叫我快啲

果時新手碎左1*nalia uw

其實用鏈多過用鏡

鏈又無鏡又無

呢2隻最唔好係個樣

彈咗

咁我去打陣LOH先

ok

好差咩

naila 個樣

比上不足
比下冇餘咁囉

如果我玩物隊實練

你地講緊青銅色過塊?有用架?我見佢好似廢廢地

咁可能我要求低
我覺得隻驚女角啲模組已經靚過我之前玩嘅所有手機驚

過塊定嗰塊
無用，同第一頁一樣，廢嘅
想當年練爸隻Gau落塊銅鏡硬到食完招火得佢仲企到起身

依加我有呢塊魔格擋鏡同埋信念鐵徵章 入邊個落sonia好

你玩過D咩GAME黎

得新手四隻+miruru

好耐之前玩過 玩到16LV 專武又抽唔到棄咗
心郁郁想重玩 但啲角應該冇人用 又跟唔上巴打們進度 重新開AC會唔會好啲

UP得出基本上都玩過，每個人觀感唔同，個人認為KR人設圖同3D模組係大賣點

推圖可能落銅鏡好啲
但玩到依家銅鏡同信念鐵徵章都未有，唔知點答你

竟然....好啦 俾個鏡epis打pvp

亞服定日服
專武其實你花啲時間起12隻角，掛1000場有4把自選，每日又有免費單抽
一個月又送三張十連
BTW唔使諗住追進度的，慢慢玩好過

想叫你玩物攻但Selene又揀唔落

前期解任務已經有一把

60bd有無人

個張5星卷課左返黎差唔多成個星期都未開
現緊物攻都唔知換咩好

課果張好似得射lin物攻

亞服 .. 我最記得中左三把同一樣主角武
想死

中左主角個把

有ROI UW+ UT
好似換射LIN返黎得個J字

你會成為pvp god

如果冇咩勁，我揀theo算
好靚仔

呢個post好多gay

射lin用家留名

有女唔要要條仔

我講個把係自己合
自選
唔係男豬個把垃圾

男豬唔垃圾囉好無

其實現家谷唔到隻ROI百爆
係咪著返2件火裝好D?

我本身係咁點

如果唔點T2個circuit burst, 會無左40%攻, 好似差好多
S1係幾吸引既, 我可以打龍個陣試下唔要circuit burst, 改要S1無cooldown睇下點

其實計番條數好似都係點glass cannon勁d

5星公廁

703

唔係D模組正我一早棄撚左GAME

升上80睇睇

抽左3萬鑽 得埋垃圾 灰撚到我 升埋呢把上5星 都唔知好嬲定好笑

俾大家參考下

3萬鑽

上圖係將T2玻璃炮換左S2 DARK, 而且有手動加劍印
打得慢左, 傷害都唔覺得高左

呢個係原本點法, 自動AUTO, 無郁任何野

PS. 都係自私打BD 70既結果

另外有無亞服BD 想掛下機

都係唔課了，好麻煩
儲石買Theo 算

進度去到邊？
有咩遺物？
補有T2未？

睇情況決定，roi無必爆係廢既
如果距離必爆唔遠既話可以睇情況
如果仲差好多既話可以考慮先用火龍裝頂住先
不過後期一定係黑龍套
最後一定係公會套

咁我唔記得 剩係知有3把男主武

現家去到咁 咁係咪應該升隻獸奶上T2先

遺物得呢D 好似冇個岩用

要奶t2，
裝就睇下可唔可以搵到一兩件用粉升爆埋個crit

新手最慘就係無新年遺物，應該係最啱rio用

果件我都無用
其實一係用boe一係用尿壺
睇情況決定用邊一件

裝最多+多3%
不過計埋奶T2 同埋自己本身T2技好似夠100%CRIT

齊裝加有食齊粉就唔洗既，不過新手應該無咁快有錢有粉升滿

慢左好多

正常現象
過左100 POST都死唔去

日服果浸過左係推得慢點

星期日, 而且日伏D人開始棄驚喇嘛

日服我已經半棄左 如果見我冇ON可以隨便踢

咁嘅陣容3星卷抽咩好

有Annette UW

我都hea緊

Same 見我兩日無on kick me pls s巴

咁快棄哂日服 利申hea玩中

日伏巴打試下唔好打死隻公會王 我未掂 你地輪住打哂d血想點

就annette

日亞雙開好廢神

所以我無開日服acc

程度上已經放棄係連登搵人入公會，唔知有冇日本課長申呢

睇緊有邊隻好J

日服D裝上T7後錢完全追唔上
放慢左好多黎玩
係時候慢慢黎

亞服進度太遠勁人太多

如果你玩魔隊既話蛋妹係遲早都要升既，你仲要有uw真係啱晒

你又唔係要同佢打 多個幫手有咩所謂

日服未有咁快70bd滿天飛，公會打到e/n
亞服成街都80bd任bid，公會開1-2次Hard
高下立見

而家有最初4隻+
T1 EPIS, T1 Clause, Mirianne, Maria
仲溝緊光法
UW 有 Annette, Mediana
UT 有 Tanya, Mirianne
求問 5星先選揀咩好？
卡左幾日都過唔到 7-1
點先過到7-1

我尋日都卡緊 但今朝抽到粒DICE 到過到

幾時帶70bd

終於搞掂toc

好歐

歐

知我玩男主

依家個陣
6000紅想換隻英，換Sonia 定Theo 好？
5 星券打算獸人，3 星唔知

巴打幾時再帶我打BD

比我會換Jane/Sonia
利申新手

湯丸巴 ,有個朋友叫搜波器 ,申左公會,無連登ACC 方唔方便收一收佢

有無人解釋下我輸乜

其實唔係
好多屎忽鬼每日打三場
係白金-鑽 做守門員

BUG

無連登AC暫時唔收，因為有AC都唔夠位收鳥

BUG's Raid 最近愈黎愈多

3 星我可以換Jane , Jane + Thoe ?

冇bau leo scarlet cassandra 係咁架啦 我夠想打上去

成兩個禮拜先Re一次Ser

Same

未夠料帶人
需要AOE DPS同埋CC角配合下

5星選咩好阿？

等大大答 我自己個陣 Theo Miri Frey Sonia

升LV就夠推71
如果你唔諗住買波妹
換JANE 做坦都可以

其實3條友唔撞英 80LV
加埋你個隊係一定夠打

幾時出新角

一係6000買Sonia
一係三星劵換Jane
Theo唔使入住，用溝嘅

而家儲左7000幾石
如果買波妹既話要換咩？
唔該曬巴打

今個星期四更新

換走Clause

一個月送3次十連 係登入獎勵?

再比D狗屎垃圾更新即放置Play
雖然現在都係

依燈好準

日伏請教
T1 klause Gau
T2 毒奶
T3 Roi
而家有張5星卷
諗住換入獸奶打高啲wb dmg
會唔會好on9 ?
巴打有無其他推介？

放置放到想死

係驚開嚟睇好過問

唔會on9，但等你毒奶80咗先

Soina + epis + Frey + Mirianne 定 Maria好？
如果咁張5星卷應該拎隻咩好？
換奶？

揀咗annette

最可惜係唔好J

我建議Soina + Epis + Maria + 獸人奶

巴打平時J開咩
蛋妹都唔好J

換SKIN J

換泳裝skin好多野都好J
但係好奢侈

人地j開仔

副鏡同個髮型唔啱我姐

嗚呀

但係要rubies

準備抽UT

日服我只係見到15日

留名等睇歐洲波

其實等活動送劵/100日、130日、200日都會送Skin劵

係唔係打足唒LOH先會有

唔使打足晒，你夠幣換就得，每個星期上限200碎，我記得千幾幣就夠

好平咋喎

又係時候諗新POST名
星期四又一波棄驚潮

多謝May姐

無上一排 咁快就100個po

死唔去
頂到你浪子回頭

日服開係時候回家啦

唔係講笑 之前真係有衝動開game 好彩忍得住

叻仔

有冇人可以帶我打一關

咩SER
邊關

日服 5-21 hard

開場,放低個名

係時間祝大家抽到男神ut

我想睇埋GREEN NOTE先抽

邀 ChiTaku

銀冗

一燈大師

萬巴我幫左佢了

話說我有fd好似沈迷browndust

browndust 垃圾GAME

感謝

介紹佢玩king's raid教佢咩先係好玩既驚

乜大家咁快棄曬

唔洗客氣有咩要幫手再叫我

BD 差距好大
抽唔到綠盾好撚難玩
早棄早享受

你地77打後點升 打hell得8000經一場 開哂hottime雙經

綠盾係咪イミル？fd好似中咗

打hell拎經水

打HELL為經水

唔係呢隻

都未到1點啲歐洲人仆晒出嚟

要冇圖

其實大奶既裝要咩OPTIONS 好?

岩岩先記起有T5龍卷未用拎比佢用下 用ATK HP?

atk atkspd crit hp 都可以但係至少atk atkspd 都要有

每五頁就有人問一次咁濟

我仲以為loh換啲ut碎係自選原來係隨機

想太多了

認真T7裝問都未遲T6打前個啲問黎把撚除非係升上去

之前你地日日吹browndust, 而家又話係垃圾驚
喂呀點呀

Btw玩左七十幾日第一次歐洲上身，一抽中波妹ut好撚感動

咁又唔係咁講
新手對推圖好有幫助
唔好咁離地

彈出彈入

語氣重左

玩到咁上下就知伏，好似我一開始玩KR都比一般人慢咁

玩開個main成日會唔記得新手果陣要有咩用咩

S巴好謙

其實我覺得絕大部分要抽角色卡既驚, 都係垃圾

我玩果陣鬼有第一頁，所有野都係自己發掘出黎

點解

免費抽你仲想點

會抽到呢粒野架咩

好過無

random中cass ut

100果張uw卷中黑肉專

100日

來了，係歐氣

刷巴召喚入驚開UT

Inn有scarlet 但係我想要男槍呀

一日非洲人一世非洲人

入左NeverGame
ID: Kylyo

過緊冷河仲有5日, 可能參與唔到Raid

中rodina

請問巴打
有冇連登公會可以加入?

拆又唔係 唔拆又唔係 好弱智

第一頁

frey ut

有frey仲想點

唔急拆咪留 話唔定有一日翻身

inn出蜘蛛妹

有用過我既多多聲啦屌

t7bd召喚

火法UT NYX UT

明明我有其他五隻法

點解

我想要nyx呀

呢個時間打pvp超多t4t5打緊上去

洋介又比人奪愛

4月2日吉時參考
丑時[1-3點]

岩岩reset左全部係鉑金1

唔岩洗

RODINA UT好似幾勁
PVP唔知秒唔秒到人

唔準嫁

今次我中垃圾毒奶
點解要俾囡我, 點解

好想要

波波巴物隊

咪話咗參考

垃圾極都T5咗啦

毒奶UT係垃圾黎

rodina pvp就已經係一個笑話 射十下先得最後一下無視防 有咩用

好過冇啦

我只係想要囝囝